垃圾狗鐵我屌你老母臭閪陷家產

港島線番工繁忙時間搞d乜撚野人流管制
連入閘都要排隊
我屌你老母管制到下個站直頭冇人上

屌你老母on99真係痴撚線
聽日我塞車都搭巴士都唔撚搭你狗鐵呀屌你老母臭閪

有道理，樓主記得咪撚答

你咪繼續搭囉柒頭

入閘唔係不嬲都要排隊咩